流感肆虐 醫護大控訴

2019年01月31日

流感肆虐 醫護大控訴

流感高峯期，公立醫院前線醫護忙個不停，甚至連吃飯、如廁的時間也沒有，特首林鄭月娥剛剛宣佈增加撥款五億元應對流感，究竟是否真的有效？新資源能否下放到前線？你是否做到一肚子氣想申訴？我們歡迎你投稿、投片、投相、投圖來《蘋果》電郵：health@appledaily.com，說一說病房環境有多惡劣，病人有多慘，工作安排多不人道，將真相告訴政府、醫管局高層及廣大市民。

上一則
上一則
公院頻爆煲 政府欠承擔 (郭家麒)

下一則
下一則
更制不公 身心俱疲 (伊利沙伯醫院護士)